各位，前線唔撚係要錢，係要人呀

成地錢都冇人汁啦
物資直接交比前線啦
如果唔係好易比狗周

up

會唔會係要足夠反擊的裝備？

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

有人都要有裝備先得架
呢兩樣野要balance

除左軍火啦

係